官方:美國加拿大墨西哥合作舉辦2026世界盃!!

United 2026
‏Verified account @united2026

The world will unite in North America! #United2026 has officially won the right to host the @FIFAWorldCup!

三個主辦國直入小組賽?!

加拿大 美國互屌緊

摩洛哥d天氣先最岩班歐洲佬踢波
而家咁即係幫晒班南美佬

係
同埋果陣擴軍
會有48隊

屌咩？

根本癡撚線

死癲佬係咁搞鳩加拿大

墨西哥呢啲垃圾國家都有份

分分鐘48隊都無支那份

到時美國隊長仲踢緊？

有得睇千里達

多咁多隊

2026年，我地中國吞晒成個亞洲啦

咁不如港台澳又bid一屆黎玩

2030 歐洲
2034 支那？

加拿大太多左膠
太快食埋佢仲好

墨西哥起緊圍牆喎

何德何能

憑我地個殺人球場

南北韓一齊搞

要朝早睇波
On9

係唔係真係需要三個國家咁多去搞?

雖然48隊好多
咁不如延長個舉辦時間

你去juarez monterrey 行下先講啦

隊波黎計加拿大仲垃圾啦
咁樣呃到入決賽週

墨西哥唔驚D毒販咩？

美職時間？

凌晨踢都唔係問題
可以朝早睇返
朝早踢既話要返工真係睇都睇唔到

係
94年咁款
食早餐睇波
睇完仲可以返工

因為國家肯一個搞既
其實越黎越少
呢D始終係大消費野

你睇奧運果啲就知啦 搞一屆大賽要起幾多基建 配套 仲有新球場or 翻新
呢個時代搞 都基本上蝕錢 如果係咁未來只會愈來愈集中係某啲國家搞

咁搞法會唔會有日成個歐盟一齊搞

94年好多都中午踢喎 即係等於我地凌晨時間

就算monterrey點樣
都唔覺你講個PLAN有咩可行性

2012年 波蘭同烏克蘭一齊搞歐國盃

機會應該唔大
但例如法德意咁搞應該會有機會
而且18申辦個陣好似已經有西葡同比荷聯合申請既

美國點解唔自己搞? 又唔係冇能力

2020歐國盃已經示範緊半個歐洲一齊搞會點

所以繼續咁落去強國搞世盃都唔出奇
當然支爆左就後話

原來亞塞拜殭都係主辦

其實得10場係美國以外搞
同佢搞晒冇咩分別

同埋FIFA主張多D國家參與 好似加拿大同墨西哥冇能力自己搞咪痴住美國
美國又可以掛住呢個多國家申辦大機會拎D

都未真係做點知到時咩情況
不過搞得夠掂就可能真係有歐盟世界盃

我屌
原來80場 有60場係美國踢
8強之後 全部美國到踢
加拿大同墨西哥每邊搞10場

正常
就講大城市美國多過佢地加埋
墨仔一堆問題一定唔會多

墨西哥點敢去呀
踢嬴你第二日死撚左

巴西都無事
墨西哥都無事掛

對墨西哥隊先慘 嬴咗驚走唔到

都搞過兩次啦

投票分佈

墨仔計埋今次已經變成主辦次數最多既國家

可以睇吓香港同北韓
投俾邊個

班友明明唔睇足球

香港呢？

墨西哥

Fake?

台灣唔投美國

呢個係4月果陣
阿侵個twitter叫其他國家支持佢

仆你個街

其實80場係點計嘅呢

FF：
分16組每組三隊 每組頭兩名出線 32強淘汰賽打落去？
咁就數到80了

Macao and Taipei hosted Asian games and summer universiade before. HK is also familiar with hosting international events and will have Kai tak sports park. Hardware and experiences are there. Isn't it feasible

Ofcos it takes imagination and guts to take on things like World Cup. You never have everything in place BEFORE you bid for sth.

係
你果個
就係新改制個玩法

Following rumors on each nation bidding individually, the three nations announced on 10 April 2017 a bid to host the World Cup jointly.[48][49] However, Canada and Mexico would only host 10 games each, while the United States would host the remaining 60 games, including all remaining matches once the tournament reaches the quarterfinals.[50]
If successful, it will be the first FIFA World Cup held in three countries, the first men's World Cup held in Canada (the 2015 FIFA Women's World Cup was held in the country), the second men's World Cup held in the United States (1999 and 2003 Women's World Cups were held in the country), and the third World Cup held in Mexico (making Mexico the first nation to host three World Cups, after the 1970 and 1986 World Cups).

加拿大咁撚廢學咩人搞

你哋

美國加拿大
football

2026年圍場已經起好，法國德國土耳其果d Muslim球員全部唔俾入境美國比賽 ，伊朗果d 更加唔使講，全部賽程安排加拿大比賽

噚日道咗歉
但墨西哥圍牆照起

幾時 32 國聯合主辦

墨西哥D毒販，政府都冇人敢搞佢地呀。

唔係投 united 果 d 9 成係奶共國家

A組要去巴庫+羅馬踢, 搭飛機最遠係呢組

2030係100周年, confirm有烏拉圭+阿根廷+巴拉圭joint bid

巴西未一撚樣

墨西哥都搞到
痴撚線
殺人都有份

加拿大都入到決賽週，香港都得喇咁

2034 似係蝗 主辦

到時NBA Finals 一定拿拿聲4:0
如果唔係同世界盃撞晒時間

加拿大足球垃圾到傻
美國football係欖球
墨西哥毒犯多過人 又危險

美國同墨西哥都算決賽周常客嚟嘅

港澳台加埋點變10個以上合資格球場出黎呀
除非拖埋支那

48隊

俄佬臨投前改投美帝。好似普京落order

到時又要喺啲西時間睇波…

澳門足球場

香港大球場
啟德球場

台灣地叫最多, 應該起碼有3-4個場夠大, 當然現有配套一定要改善

當港賭島total 7個.

廣東+廣西嘔多3個場出黎

FIFA World Cup 2030 South China

48隊真係盞攞嚟搞

48隊
又玩第三名出線

美帝搞乜春世界盃，打返冰球NBA職棒同用手打既Football算啦
Soccer

賽制分16組3隊, 首兩名出32強

有隊踢兩場收工走人
賽程編排又極唔公平
真係廢人先會諗埋哂呢啲廢方案出嚟

fifa 痴左線呀?發錢寒?

不如取消哂全世界各國聯賽，年年月月日日都世界盃啦，全球一百九十個國家打雙循環，打哂一百九十幾隊，排第一既先叫全球第一!

斧山道足球場睇西班牙對葡萄牙

或者深水埗運動場睇德國法國

美國 加拿大 德國 澳洲

2006個年勁正
周邊product又靚
仲keep緊佢當年d product

我記得當年話球場設施配套都勁好

史上最低排名主辦

伊朗同阿拉伯世界以及美國都唔arm傾
投廢票

摩洛哥近西歐特別西葡
時間會近香港
而且除左墨西哥 摩洛哥足球氣氛好過美加好多
摩洛哥除左輸男人咸濕之外 搞足球都冇野好輸過美加

搞運動會只需一個城市 搞世界盃歐國盃要十幾個城市 動全國之力 差好遠

摩洛哥都唔係共產

當比人去下歐遊 睇幾場波去晒幾個國家

場地咪輸咗

非冠睇過摩洛哥啲場

同埋摩洛哥啲基建

同埋美國咁多 Latino Hispanic 氣氛好咗好多啦

48隊分組賽點打

澳門投Morocco

香港投美國，中國投摩洛哥

其實早2屆已經開始覺得搞世界盃可以發展當地經濟
只係FIFA貪得太犀利

在1986年都入過一次

我地香港人普遍關心開波時間

摩洛哥如拉攏阿爾及利亞,突尼西亞一齊申辦, 多唔多勝算?

係加拿大搞尻美國就真

3隊1組，每隊頭2名出線，32強開始已經打淘汰賽

咁唔公平
其中一隊可以休息6日

A打B, B打C, C打A

B同C 得三日休息, A 有6日休息

FIFA 話之你，有錢收先最重要，競賽水平？WFC

2015 fifa women World Cup final 係B.C place 搞
但係仿真草
你諗下連whitecaps 都係咁
加拿大邊有真草場比人踢世杯

32隊既世界盃根本最完美

香港垃圾好多

西亞一齊搞
支那先有機
就好似02日韓搞

巴西好好咩？

仲有咁耐要起唔難，何況主要都應該是係us打
Canada比盡都係要幾個場姐